[回家了] 原來高登改左新版面

個介面順眼左

原來未執

抄D唔抄D

回家了

child登太垃圾

回家了

而家都唔知邊個先係抄登

高登係咩？

打手返去飲東江水

[突發] 高登新網站用阿里雲+支那寶產品 與祖國無縫接軌 🇨🇳🇨🇳🇨🇳

唔知點解一望好似fb

五毛狗做埋高登打手？

[多圖] 五毛開始陰謀論搞分化

好似樣

講到好歡迎child登仔咁

新版 排版字 偏左邊. .. 都係舊版好好多.

你唔提自己係25狗應該冇人知既

Lm

好7 用圖黎做果d 字又濛
個介面成個山寨版連登咁